腳底按摩真係好舒服

平時已經唔係點行路 但腳底都好易痛
按完之後鬆曬 人都精神爽利

有冇人知邊部腳底按摩機好用？

咩對話

唔知佢

性擾 已報驚

me too